成日比老細語言攻擊

小弟係做普通寫字樓工
基本上每日都比老細串
永遠做完嘅野唔會滿意
有咩方法令自己冇咁介意佢講咩？

另外同事之間又可以點相處？
每日都要對著班閪同事，野又唔做只係識講是非
番工番到行刑咁好辛苦

你都唔做野講是非咪得

同老細講聲 屌你老母死廢老 嚇下佢
然後霸氣辭職 執嘢走

邊間公司咁系

份工對我講好重要，仲有老婆要養

串返佢，得閒要惡過佢，呢類賤種好犯賤，好聲好氣同佢相處佢就會玩嘢

當然所有事都要要據理力爭

唔發火當人病貓

咁無 你已經俾佢食住
抬高屎忽任佢屌 屌得多你會慣

屌撚柒佢叫佢出埋糧再請人

細細聲同佢講
我唔做呢份工其實好閒

你要迫走我冇問題
但我呢世攞綜援淨係同你一個人玩

你唔可以轉工咩